Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 (26) 今晚做頭D

【星期六晚8:30有《週六好戲勢:頭文字D》】
點解要老豆買GTR?
人同神有咩分別?
秋名山上邊個先係車神?
如果你仲未知呢啲問題嘅答案，我諗你今個星期六真係要睇睇呢套電影，坐上拓海嘅AE86走返轉！🏎🏎

#週六好戲勢頭文字D ##週六好戲勢 #頭文字D
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-

推埋(25)先再推呢個po 謝謝

阿木先係主角

lm

阿杏咁早返pt

我有啲嘢想同我朋友講

今日白色

夏樹

你條女！三萬蚊過夜

白色

釣木杏都幾醜樣

ptgf

我無送貨好耐啦

現在條日本妹點樣

夠鐘去禁錢

的確尾轆車oversteer既時候唔好鬆油門唔好踩brake其實架車係會自己走返啱條線

係咪初代ptgf

肥大媽一個

夏樹點乖女法？

你條女係雞嚟㗎

雞！

我記得變咗肥婆

咁早已經有伏筆
第一次睇以為佢係daddy
原來真係sugar daddy

你條女做雞呀

Sugar daddy

其實呢套頭D 日本有無上過？

條女幾時睇都咁樣衰

照顧佢到媽咪
母女井

我要買GTR

好樣衰

細個以為真係daddy黎

初代ptgf

我六歲識你你為左隻雞打我？ 你條女係雞啊！

三萬円過夜！

你條女係雞

你有冇覺得你最近睇嘢愈嚟愈慢

冇記錯比日本人鬧爆

呢個角色應該搵雞容做

本身都唔正啦

GTR你死左啦

Sugar daddy唔係daddy咩

好似 下白泥妹妹

有冇童年陰影

有排都無得去，屌你老母支那武漢肺炎

屌睇黎呢度大家可以接龍接哂d對白到完場

是但啦 重點不在此

sugar daddy肯定次次都中出

三萬蚊過夜個隻

You are a girl is chicken

去香港嗰間頂住先

比咁多錢屌塊膠咩

成日都播

童年崩壞啦 係我太單純

我買咗件好性感嘅泳衣啊

屌 做頭d 無人講？

希哥 鈴木杏

家純戈種正真係文字不能形容

廢佬b

咁多人講緊叫無人講?

除咗杜生 個個都奶共

原來真係上過架

冇人講咪你講囉

因住後尾嗰幾年

鍾鎮圖
呀木鬧得你岩

個個都知 得你唔知

黃秋生都奶共？

仲有黃秋生
無了

世界冠軍

你永遠唔夠我架fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

認屎認屁

我 唔 知

又大包圍又冚家玲

日本人好著重100%還原
唔識欣賞改篇都可以好好睇

愚民樂憑呢套戲
同冠希齊名 好似係

仲有成堆日本仔日本妹

仲有冠希

其實係咪真係日本取景

希哥: 今晚約咗三條女

我要買知T啊佬

全盛期既edc

拓海姦爸爹

呢一幕真係靚仔到

廢話

我再講多次先
jeffery 真係好似edc

全盛期希哥真係好型

冠A好能型

Edison全盛時期

係日本 但係好似話過唔係秋明山嚟

而家睇 個個中二病得好嚴重咁

佢真係唔識架喎

肥仔車神

周杰倫係唔係原聲？

有無人都係間中喺netflix 翻睇

杰倫個樣真係好後生

唔洗分咁細

都係靚仔

啊木真係好矮

d gag日本人都聽唔明 所以咪覺得差

條肥仔真係唔識嘅喎

榛名山
都係群馬

條友真係唔識架喎

佢真係好似乜都唔識

肥仔

你永遠唔夠我架fc鬥fc鬥fc鬥

好好笑

杜生真係主角

佢自己把聲嚟

榛名山

哦！唔通遲到嗰個贏咩

我覺得係
口音好嚴重

唔知邊度睇過係台灣 但唔知有無記錯

反而日本又無人拍真人版

應該係

有口音

佢完全唔識㗎喎

偷步

好撚好笑

而家仲mk過以前

冠A完全吊打漁民樂

唔撚同

夏樹做ptgf呢part佢完美100%還原

條友真係唔識嫁wo

條友真係唔識㗎喎

都叫做你冷靜啲架啦 都係因為你唔冷靜

唔知日本人點睇呢套戲

笑死

邊有人坐車會嘔

叫左你冷靜D

fc鬥

粉腸

當年啲相仲未出嚟

唔啱聽嘅說話

唔啱聽既說話你想唔想聽

諗起真三國無雙電影版

唔啱聽嘅說話，你想唔想聽

點解唔係 希哥原聲

呢套算唔算港日合拍戲?

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

你無得同我FC鬥鬥鬥

Cccccccccccccc

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

唔岩聽既說話你想唔想聽

100%同步

Fc鬥呀鬥呀鬥呀

fc鬥fc鬥

就上

fc 鬥 fc 鬥 fc 鬥

Fc鬥

FC鬥鬥鬥

Fc鬥Fc鬥Fc鬥Fc鬥

你冇得同我架fc鬥fc鬥fc鬥

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

睇左20次左右

金句

fc鬥fc鬥~~~~~~~~~~

Fc

配左音既

一人一句金句對白，
你冇得同我架fc鬥

坐完車嘔唔係粉腸呀

fcfc

sfc鬥sfc鬥

鬥鬥鬥鬥鬥....

cls 原來fc鬥fc鬥fc鬥係咁嚟

敵將is doctor lee

句句對白都係金句

冇事就好囉 冇事先可以做世界冠軍啊嘛

做乜啲車牌矇曬

諗起架巴士

車尾燈都睇唔到

周杰倫把聲係佢自己配？

當年睇完電影去咗借漫畫睇

呢套野係台灣取景架咩？台灣啲路無咁靚架喎應該

我要買gtr

我要買GTR!

日本

咁重口音好難配到

人無事咪好囉

你究竟幾多歲

我要買GT丫佬

日本 真係秋名山

你揸GTR死咗啦

我要買犽宿

人冇事先做到世界冠軍

加隻勞比你

你揸GTR你死咗喇

你如果揸GTR你死左啦

幾百歲啦佢

我搵肥仔車神

慣性漂移入彎

部份係，飛車嗰part唔係

收嗲

琴晚果個先係真正既秋名山車神

10/10

就係我老友—藤原文太

痴線

人冇事先係世界冠軍

究竟有幾多人未睇過

英仔仲想扮幼齒

350匹 全天候四驅 強化車身 國寶級跑車

當年係戲院睇
之後係連登台我估真係睇左3,40次

mcm黎

得你未睇過

車牌點解要遮？

而家既大/中學雞？

買架BENZ比你啊

冇扮過

咁又點啊

文太攬住條女咁似杜麗莎

如果你係我老豆我打咗你喇

350匹，全天候四驅，強化車身，國寶級跑車

真係識背

你講呀

真係好熱

同步

咁你咪同佢鍊過囉

劇本重組

你係我老豆 我打咗你啦

杜汶澤句句都金句

真係好熱呀

句句都金句

新舊2登D人都成日講嫁啦

個字幕可以喺呢度睇返

同三五成群一樣

Jay 杜汶澤 秋生 都在台灣

次次睇都覺得好似

老珊老母竟然未睇過

秋名山唔俾佢地飛車

好懷念以前嘅周杰倫

琴晚你揸GTR死左喇

仲有陳小春

今晚推得好快

基本上全套戲佢只有廢話同金句，冇中間

毒撚樣姐撚

黃秋生演技大師班

四驅飄到移咩，真心問？

所有對白都識背

得返秋生杜生唔奶共

好正

條仆街仲唔返大灣區

so i say i love you
立場姐姐

仲有余文樂

我10後 屌晒你哋

啊澤唔計？

我唔會輸比同一個人

背金句都推咗一半

Jay唔在台灣

1910後？

杜呢

毒撚時期歌都正d

條路忙到咁，點會比佢封路去拍

架仔又唔拍頭D黎睇

咪講咗杜生

杜生咪阿澤

百歲人瑞

TWICE!!!

Twice

買架benz比你，加隻勞

想當年同條女一齊入戲院睇

陳小春架evo都係4wd

盲撚？

驗眼？

口罩小姐

電影入面個架唔係GTR黎， 係拎架R32 skyline GTS 改GTR包圍架，無四驅

可以

架車會慢到仆街

其實GTR依個位寫得唔係咁好
原版中里毅係唔用漂移

對波

睇下Rally

Btw, 原版條友係覺得Drift慢過Grip

臭雞

我買咗件好性感嘅泳衣阿

鈴木杏真係成個東北大媽咁

bitch 夏樹
想收兵?

我買咗件好性感嘅泳衣

我買左泳衣阿

我買咗件好性感既泳衣呀

我都想食溫泉饅頭

唔畀飛車所以拍唔到

高橋涼介，你幾時同我走返轉？

St Paul

真係好毒

呢個係東尼大木
一定唔係姐撚

灣岸都拍到啦

因為實比人屌

唔識駁落去

我買咗件好性感嘅泳衣呀

家下武漢肺炎，未得閒

宜家條女呢

我買咗件好件感嘅泳衣呀

我買咗件好性感嘅泳衣啊～

我買咗件好性感嘅泳衣呀…

我買左件好性感既泳衣

托海最後有無扑佢2

原來夏樹同拓海咁friend㗎

哈林同埋庚晴慶
杜生同埋呀澤
係四個人嚟

姐倫:

係雞呀！

屌仲快過字幕

有車先溝到女

我買左好性感嘅泳衣啊

比有錢佬扑到鬆哂

CALL 白車呀

仲要買件好少布

好少布

cls 真係個個都識

食波餅

結左婚生埋仔了

G

波推爽到

本身條女都淫底

你條女雞黎嫁....

好撚毒

利申:睇過至少30次

3萬蚊 過夜

周杰倫啲演技真係拍得住rocky

文字直播得啦
我唔洗開電視睇啦

你個仔呢

珍

日本妹呀大佬

14歲仲係處會比人笑架

應景？

個個都識背

7歲？

有哽親呢幕我都記得添

三萬蚊，過夜

星期日用唔用車？

呢套係周星馳以外唯一我會成日返睇嘅港產片

夏樹真係幾撚正，當年佢拍套戲時20歲都冇

熟人仲可以打折添啊

但係日本人自己d改篇都好伏

正路drift係慢啲
應該頭d動漫版stage4對神之手s2000果度有講介乎係漂與grip之間係最好

讀小學了

happy school

無考試

市販商會聚餐，你想去呀

幻聽

咸濕仔

秋生真係好撚正

你才想去

仆街仔冇禮貌

市販聯會搞聚餐 你要去啊??

冇車用lu

仆街仔 無禮貌

仆街仔 冇禮貌

佢地拍巨人同鋼鍊都唔怕俾人鬧啦

好想睇架仔當年鬧呢套野既評論

同老母睇緊電視
我 : 條女係雞
媽 : 你把衰口..

豆腐佬

點呀 電油佬

電油佬

秋名山，夜媽媽

Drift真係表演先會用
真係鬥快唔會drift

條女真係雞黎架嘛

嘩啲女

梗係去啲又多人又好玩嘅地方

屌 攬大媽

文太隔離兩條女

電油佬豆腐佬
呢啲真係港式廣東話aka香港語既精粹

估唔到你幾廿歲人仲幾得咖喎

杰倫用陰遮住都feel到m額

嘩屌，啲女

棋靈王

你啊媽真係唔識個喔

估唔到你幾廿歲人仲幾得

文太合埋眼仲多過開眼

幾年前 個衰仔話睇野唔清楚
我咪帶佢去配眼鏡囉 點知驗過眼之後一啲事都冇
我就同佢講 喂 衰仔 唔好同我玩野喎 信唔信我十你呀?

佢同我講 最近唔知點解 開車果時睇野好似越來越慢 果陣時 我就知道佢愈黎愈快

我就知 佢愈來愈快

一陣三萬蚊指住個電視講多次

套戲訓住拍

打爛曬d豆腐

Cls

唔關心個仔

其實點解送完貨仲有豆腐打爛

打爛晒啲豆腐

有邊個唔識背

如果唔係今次我打死你呀

可唔可以唔好咁cls

唔係今次我打死你呀

三萬蚊，過夜呀！你條女係雞嚟咖

一滴都唔好滴出來丫

就係送D豆腐去自己舖

bug

滴咗抹返乾再加滿

生過個囉

同我拎把鉸剪嚟

收貨囉 轉賣場嚟

屌

個場啲女

賣唔晒

可能上山整爛唔收貨運返落山

又嚟

死仆街 搵人同我拎把較剪

句句都係經典

D大媽

人地唔收貨

你條女係雞啊

拓海 精蟲上腦

咁你當無我呢個老竇好過

咁咪乖仔囉

借你架戰車比我

咁老母點呢

借㗎戰車畀我上秋名山

關老母咩事

Stepwgn

豆腐佬，你個死仆街

拓海去租車咪得囉

笑撚死

對白呢ga

係囉 好多解釋

分分鐘反都似

如果老母知道你尋晚去咗夜總會 咁會點呢

拓海：哪有錢你老母.jpg

啊木個衰仔拎左我架戰車上秋名山
...
總之今晚你一定要叫拓海上秋名山

唯一一個劇透唔洗比人屌既po[sosad]

好爽

我就知佢越嚟越快

咪玩啦秋明山車神

佢一晚夜總會7000幾8000千蚊港幣咁嘅質素

除左周星馳戲無咩港產片可以睇到識背

平安x 呢個adv好撚煩

因為差不多個個都睇過

女唔貴, 酒貴
買酒送阿嬸幫你斟酒

阿嬸不了

好似1萬羊黎

揸幾個walkie咁 當封左路呀？

睇呢個post仲快過睇電視

agger

個個入嚟背對白啫

喂 唔好搞我架車啊

跟住對答案

岩岩數左，11萬羊喎大佬

呢個post得一條友無睇過緊係啦

大家可以快過電視背晒出黎

love actually

邊個！

我報警tim 呀

車手係應該有火

條呔雞到仆街

尋晚夜總會條數點計先

19年前

發火啦 車手就應該發火

發火吖

呢度無你要嘅嘢！

呢度冇你要嘅嘢！
唔該你去第間！

19年前 群馬縣最快

唔該你去第二間

你點都估唔到你老婆會離開你

呢套d 對白真係好撚正

你要嘅嘢呢度冇得賣

唔該你去第二間

十九年前，群馬縣最快，
秋名山，藤原文太。

當時嘅天才賽車手，好多車手都講過俾我聽，你有可能係日本第一個世界冠軍...

可惜，你十九年前選擇咗結婚，

唔做車手，做豆腐佬喎。

陳冠希全盛時期真係幾正

你都估唔到你老婆會離開你啊

發火呀車手係要有火ga

對唔住 你要野既呢度冇得買

人肉叉燒包

係咪即係帶綠帽

Mk仔變mk佬

打搞晒

唔該去第間

文太個設定 麻麻哋 認真
無咗世外高人feel

以為屌緊我

小心甩尾呀

聽日要用車啊？

喂 你聽日係唔係要用車啊??

如果拓海今晚贏左 夜總會條數係咪咩先

cls

笑死 都唔使睇套戲了

想幫佢含

冠A型能到

入滿！

另加一缸油，入滿

發覺套戲都幾多藍絲

入滿

夜總會條數 就 就咩先

當年都仲未有奶共

你今晚上秋名山 跑羸架GTR 我聽日比架車你用 另加一缸油 入滿

入滿缸油緊要過架車

今晚西半山都封咗

7人車係咪呢幕

因為佢地當年紅到爆

比d後生見識下咩叫做靚仔
依家d所謂靚仔藝人點同當年陳冠希比

咪玩啦肥仔車神

係

套戲幾年前？

上次你連入彎都唔識

呢套嘢係啲過場怪怪地

前幾頁 早左post 再post多次

幾年前 個衰仔話睇野唔清楚
我咪帶佢去配眼鏡囉 點知驗過眼之後一啲事都冇
我就同佢講 喂 衰仔 唔好同我玩野喎 信唔信我十你呀?
佢同我講 最近唔知點解 開車果時睇野好似越來越慢 果陣時 我就知道佢愈黎愈快

報警撚

我怕你死呀

世伯 你匿埋左喺邊呀

你走我咪走囉

唔好搞我架車呀

wiki話係2005年

世伯！

真正秋名山車神黎左
拓海老豆啊

我贏過佢一次喔

做咩呀 送豆腐呀

我都覺 而家好少見

阿木幾關心拓海

杜生：

我贏過佢一次喔~

算啦 係咁㗎啦

漁民樂

我贏過佢一次啦

豆腐佬～

個個都贏到你啦分分鐘

再睇返依套嘢真係好青春

最失敗係秋明山條路竟然有隧道

要出嚟了

喂
豆腐佬
拓海今晚羸左
夜總會條數係唔係唔計先

Hold住個電話2個鐘
2條友都痴尻線

最近唔知點解 開車果時睇野好似越來越慢 果陣時 我就知道佢愈黎愈快

眼瞓到咁撚樣講嘢都仲有紋有路

我有話過你聽我個仔正常嘅咩

但係架86起步唔夠快喎

話自己個仔唔正常

杜汶澤真係好正

幾年前

小心甩尾啊

小心甩尾阿！

到時先係個衰仔表演時間

開頭輸少少唔緊要嘅

個眼神真係

信唔信我濕你呀拿

上帝視角

係咪有得租棍皮？

GTR 根本唔識合跑山路

上次就係呢度輸比佢
今次我唔會再輸

d飄移聲好正

上次係呢個灣輸比佢 今次唔可以再輸

突然間諗起呢條片

其實個旁述係明燈嚟

我咪帶佢去配眼鏡囉 點知驗過眼之後一啲事都冇
我就同佢講 喂 衰仔 唔好同我玩野喎 信唔信我十你呀?

佢同我講 最近唔知點解 開車果時睇野好似越來越慢 果陣時 我就知道佢愈黎愈快

一陣漁民個臭串樣

想知點解佢哋會知沿途情況？

其實呢啲賽車真靠晒個旁述鳩噏

😂😂😂

而且好有心
自己搞個平台做制作

cls
同電視同步

諗起巴爾老豆篇文

係灣心距離愈拉愈近 兩架車痴住咁出灣啊

佢就真係真．本土啦

題外話
GTR漂移真係好柒

一開閘既時間

fishman lok

有冇搞錯咁茅架

靠個旁述鳩噏

好似講馬咁
利申未睇過

交比你啦賢仔

車頭太重
fc 都贏唔到

edison 真係超靚仔

無得原址拍

有冇攪錯咁茅架

漁民樂個傻閪去到呢度以為自己贏硬

因為跑得快過小明

但唔係都係日本拍咩?

好喇一起步嗰陣呀……

真係好耐無賽車電影咁好睇

fisher lok 只係裝備撚

五連髮夾彎.....

有聲

係一起閘啊 應聲彈出

坑渠過灣

睇咁多次都咁尷尬

賽車同打波都係咁垃圾

直播條友其實係邊到睇到賽況

希哥

插花插到夠鐘

杜生

成班靠聽旁述好好笑

陳冠希個冷笑

坑渠蓋過彎

直昇機望住

路邊有人

原來係專用icon

呀木咁招積唔驚比人打？

阿木睇咁多次都覺得好正

不解之謎
涼介仲快過佢地落山

揸walkie個度笑撚死

咁快落咗嚟嘅

你唔係喺山上面咩??

我想搵你加入我車隊

點解陳冠希咁靚仔

你冇得同我架FC鬥

山頂高位

吊打漁民樂

我想同你屌返轉 幾時有時間

到髮夾灣一半走左啦

生得咁靚仔，你好嘢呀

好想俾全盛edison屌屎眼

鬥...鬥...鬥........

每次入彎都會推頭

生到你咁靚仔

全盛時期陳冠希

要搵條山路似都唔易

天真嬌就正

鬥。鬥。鬥。。

包煙呀

畀啲大志

但見到lawson

睇到識背

依家先播
石原 西七套嘢

(27)

其實秋生講依句 生到你咁靚仔 好嘢啊你
係同拓海講

父愛秋生做戲真係一流

有石原bb

喺榛名山咁玩，條避震柴撚緊

好似拍完依套加埋 不能說的秘密佢地上左契

你係唔係睇到我著泳衣就...

點解你有咁多疤嘅

點解陳冠希可以咁靚仔

因為佢係啟介

依個係俾蚊咬

識野

Tom and jerry咁核突嘅

唔啱聽既說話你想唔想聽？

係涼介

收到 收唔到

記得之前有個po 話佢後生唔靚仔，真係講唔出

連呢個都背到

最左邊條女 係咪沙律

想

因為唔係靠彩數

原來同長澤幸美同一出身.....

bam

係咪泳衣嚟啦

唔好貼啦 破壞晒

by

成套戲最撚唔好睇果 Part

cut 咗條隧道咪得囉

嗰時嘅鈴木杏真係正

好大波
好似

笑能死

佢係雞...

呢套戲拍得最好就係話比d 雞知做雞係有後果

東尼大木

好尷尬

依家.....

呢個畀蚊咬嘅

廁所位

條女把口充滿叔叔嘅味道

唔識打波既其中一個特徵：成日做埋啲無意義既插花

記得好似係喺台灣拍

夏樹睇中佢咩?

細個睇唔覺得夏樹正，宜家睇真係覺得好正

日本女演員黎講算樣衰

殘左啫，仲型過好多人

我覺得你話佢殘佢唔會鬧你
你話你係記者佢一定沖埋嚟揼柒你

呢part冇金句

而家兩個都肥到走晒樣

呢個好難背唔到

係 冇得洗底

今時今日睇其實都唔性感得去邊

巴打細個有冇驗眼

鈴木杏有啲角度似王敏奕

去完沙灘就完場 唔撚係掛

想聽一路向北
次次聽都想喊

冇杜生

姐倫一路揸車一路扯旗

橫洲工業

以前同依家都唔得啦下話

現實拓海咁嘅毒撚會唔會有靚女咁樣倒追

因為同隔離班隻狼狗打交

梗係食藥㗎啦 不過係避孕藥唔係暈車浪啫

打開頭d嘅已經背到條路出黎
明明冇做乜要加隧道...
其他嗰d邊有人睇得出

肯埋單

夏樹真心有啲似 唐氏

憑實力單身

拓海 你揸車好勁啊 完全唔會嘔

知唔知神本來都係人
只係佢做到人做唔到嘅野 佢就變左神

神啊 神 你坐過黎
神 求你打救我
救埋我架車啊 唔該

店長 世界冠軍係唔係傻左
佢買左新車啊

咁拓海呢
呢個易好多 一睇就知 佢拍緊拖啦

似趙微

雙手捉返呔

首先會嫌部車唔好坐

搵毒撚埋單

個下巴.....

又窮 又怕老豆

好彩咋

叔叔嘅味道

隻左手被捉咁耐，唔使轉波？

真係
我覺得係周董 top3

我要求低

唔係借位

條女送到上門都唔食

車震埋先走啦喂

鬥車個旁述點先做到講足全程？航拍？

係叔叔嘅味道

但係daddy騎車勁啲
啲藥起碼食兩盒

但現實好似唔係咁

好好聽配樂 叫咩名？

中學已經搵毒撚埋單

要搵到屬於自己嘅世界

雞黎嫁

王敏奕再正啲

片未記得聽

拓海算唔算係間接幫叔叔含撚

個尾行一字擔，部車一定dun到仆街

拓海feel到佢臭雞

想知+1

粗粗哋食住先ok

塊面好大

頭D除左睇杜生就係為左呢首歌

全程Keep 住5波

快到

神都係人

夏樹趕下場

呢類就係佐助型毒撚？

香港人睇架妹同鬼佬睇華人樣一樣

有呢d機會, 仲轉咩波

加油妹 叫咩名

毒撚進化咗包容度大啲

好青春

以前好難接受到女主做d咁既野

托海咪。。。

講還講

同問

以我資質 執一濟就得

等緊最尾

似架純

周杰倫間接同條有錢佬含撚

高潮樣

香港人睇架妹 唔係好易睇咋咩

一睇以為係衛蘭

山雞就出場

以我資質，執一劑就掂

睇故唔好駁

間接幫叔叔含撚

係出左個GAY佬先啊

原來係個 垃圾！

夏樹含完 再同姐撚 打茄輪

拓海，你係咪傻㗎，你用部垃圾贏左人地部evolation

落車

逼力呀喂

點解杜生講既每一句都係金句

後面有車呀，打死火燈俾佢過先

趙薇對眼圓好多

86係一字尾擔咩？

係咪姐撚自己配返廣東話?

夜媽媽包住個頭 一定係gay既

咁個個叫雞都係咁

田中千繪

阿木呀點解你架車咁怪嘅

打死火比佢過左先

夜媽媽揸咁快趕住去開房咩

須滕京⼀

夜媽媽包住個頭，肯定係基架啦

日本藝能人嚟講都算keep得差

海角七號條女

政協準備出場

海角七號

叫雞唔打茄輪

好快

拓海你係咪有病㗎

做乜拮我籮友呀

呢條友果陣以為係cctvb果個胡諾言

成日以為係胡仔

爸爸我要返屋企

因為頭先

夜麻麻包住個頭 肯定係gay啦

我京一唔會輸俾同一架車 twice

夜晚晚包住個頭，肯定係gay㗎喇

三菱evolution

哼！等我揸

唔打屌得唔盡興

垃圾 即係垃圾

原來係姐倫 七里香 MV女主角

呢個世界冠軍冇用架啦 邊有人坐車會嘔架

啊啊啊啊 爸爸 爸爸我要番屋企啊啊啊

南葛

嗲dee呀，我想返屋企呀

慢d啦

我地做人唔係咁小器既 由人講下囉

我哋做人唔係咁小氣

準備暈

電單車

收油呀

個gay係姐撚個兄弟劉畊宏

爸爸

Tanning in your sunray

呀…我想返屋企呀…爸爸呀…呀…呀…

我京一唔會輸比同一支疫苗twice

啊啊啊啊啊啊 爸爸 我要返屋企啊啊啊

break 呀

好想返屋企啊爸爸

咪就係當係香港人咁睇

我想返屋企啊 爸爸

啊~~~~~我想返屋企啊~爸爸~~~~

個樣好似

我想返屋企

我想問套戲有d畫面係咪間中會停一停 定係我電視有問題

玩還玩,唔好拎科興兩個字黎玩

我唔理我一定要追到個衰人

同埋范逸晨一齊左

佢專登練
呢套好似佢第一套？有無記錯

係，特登

四代露筍真係型到痺

呢個最好笑

你用部垃圾揀贏左人地

真係佢嚟喎

所以同 架妹睇架妹 都唔同標準 好合理

sky哥哥

係咁 啲過場效果嚟

架純正d

唔見你撞山嘅車嘅？

阿木 你有冇事

點解佢會自炒

明明未過佢部車條友自炒
點會倒後鏡望到佢

阿海你點揸車架

咁點會咁多人鐘意大面架純 我唔明

個世界冠軍冇用㗎啦

咁都算講得幾好

個世界冠軍無用架啦 坐轉車都嘔

真係唔明 點解呢下直路都會跣軑炒車

拓海 你係咪有病呀?

我記得有翠翠版

你唔係睇冬測咩

賜酒

聽聞喺新潟拍

杜生好撚好笑

你係咪有病呀
你揸住架垃圾鏈贏咗人哋架evolution 呀

但係睇呢套嘅時候會覺得鄧風型啲

邊有人坐車會坐都嘔架

阿海你點揸車咖
對唔住，搞到阿木架車咁，我一定要賠
我唔係講呢樣嘢呀

係咪金像獎最佳新人

係, 就係咁垃圾先易甩尾

你夜媽媽會包住個頭？

佢想扭左扭右block條線唔比人爬頭 咪搶呔

極速傳說嗰部係五代

莊文強話twice唔係佢寫

點解點解我連車尾燈都睇唔到點解

會唔會下個weekend播埋烈火戰車

手機睇 PiP
D台詞係咪都識背

你揸㗎垃圾鍊贏咗人地㗎evolution 呀

邊有人坐車會嘔架

一針死咗, 好難有第二次喎

賭手掌 唔夠一雙

冇事

扭左扭右麻

就黎畀人過個陣咪轉線食返個位 緊張得濟食過龍炒掛 應該
PS:未學過車

我都覺得似啟介多過涼介

你係咪有病呀

咁經典好難唔識背

柏芝話四代既

希望啦,依套係香港賽車片第一名

琴晚嗰個，係帝皇隊嘅車手呀，人哋玩職業賽咖

達哥 : 頭搖又尾擺 漂移境界 不想放大只想放大被放大

之前係咪講過話拍續集

山雞style

所以咪唔會輸LO

特登嘔出垃圾桶

細個睇呢套睇到上哂腦
車震果段睇到扯哂

洗唔洗截住佢啊

得個講字

搵王祖藍不了

器材撚+打茅波

日本妹嚟講，北川景子、長澤正美、堀北真希都正過佢石原里美其實都靚但我麻麻地

識睇梗係睇吉岡里帆
可惜彈唔起

睇左一半已經一個po 係咪有史以黎viu播戲最快

就好似d人話科興有效
因為你死撚左唔會再中

搵個車丸丸拍埋去係做乜鳩

㗎車真係垃圾

各自鐘意各自J 唔好引戰啦

人地部evolation

你係咪有病架?

但係同我屋企個架好似

嘔....嘔

有個筒唔嘔 嘔落地

喂
做咩呀，跌咗錢呀

邊有人坐車會嘔ga

你朋友黎咗啊

你睇下條bumper

黃絲：唔表態偽黃

狐狸
睇完就係咁食果隻烏冬了

幾白滑

磨豆腐

唔知 入黎幫手整豆腐啦 你朋友嚟左成日啦

文太有冇屌過夏樹

屋企有個女人係唔同啲

大奶奶呢？

義父

即刻拖入房

可惜而家浮浮沉沉

如果條裙再短多兩吋 你話不得了

從來只有我串人 冇人串我架 係咪呀？！
(咇咇咇！咇咇！）

之前導演個訪講過話搞唔掂所以拍唔成

唔係行葉片彈簧已經好比面

就嚟爆po 1001

你一個人食晒啊 食死你啊

1001